# Vejledermøde 03.11
- Husk at holde fokus på de krav vi har valgt, og kundernes ønsker
- Vi skal vide hvad der er vigtigst for Lene ift. designs, siden hun skriver forskelligt i hendes mail
- Har vi fået nogle formelle bekræftelser på krav eller design? 
- Spørge om hvorvidt Jul bliver travelt


**Noter til Brugertesting**
- Vi skal som minimum have tid til at behandle brugertesten og lave en liste med Issues, og komme med mulige løsninger
- Senest begynde med brugertest i start december
- Ikke livsnødvendig at løse alle issues der opstår (Kun de kritiske)


- Overarbejde Tidsplan (Tilføje Time Boxing)
